香港廢老 vs 大陸廢佬 鬥飛劍

廢老飛劍技術精湛

但係大陸定香港公園廢佬飛劍勁啲

我研究過
香港啲廢老出飛劍多數會拉哂弓 儲氣先出 同埋多數拋密線咁出

大陸啲廢老話飛就飛 啲痰仲要濃同濁啲 可能食得多煙 同埋速度都好撚快 預計唔到幾時飛

邊邊勁啲

香港廢老
大陸廢老

星爺 vs B哥

不值一提 小朋友玩泥沙

吐左三十幾野喎

我地重質唔重量

重質就啱喇
嗰場戲動用咗五、六個知名武指拍㗎
袁和平、洪金寶、宇宙最強都有參與
真係唔講得笑

我地真實啲既情況咁講
用戲好撚難比

行過公園同d涼亭既地方10次9次都會睇到d廢老放劍
愈基層愈惡劣